點解咁多人買美股，但美元會咁weak?

Y

卜